臨完場巴神又紅

黃都得啦，有冇咁憎佢
但佢條友真係好懶，行行企企

兩黃一紅埋第二件